客貨車鏟行人路2人碎盆骨 賤精司機車傷5少女再遂個打

有冇巴打知佢地而家點？

客 貨 車 鏟 行 人 路 2 人 碎 盆 骨
賤 精 司 機 車 傷 5 少 女 再 遂 個 打

一名客貨車司機開車時與女友發生爭執，導致客貨車失控鏟上行人道，撞倒五名少女，司機不但沒有半點內疚，反而落車對傷者拳打腳踢，責罵她們「唔識閃唔識避」。有目擊者慨歎，世間竟有這種惡人。事件中，兩名少女因盆骨碎裂，可能終身殘廢。 記者：杜建彬、吳淑義

【本報訊】惡司機昨日凌晨駕駛客貨車，在深水埗嘉頓麵包公司門外失控衝上行人路，五名女途人先後被撞倒後，司機向四名少女拳打腳踢，並「惡人先告狀」喝罵：「你哋見到架車撞埋嚟，都唔識閃唔識避，搞到𠵱家撞倒人咁大鑊！」警方接報到場將涉嫌傷人的司機拘捕，傷者被送院急救，其中兩人情況危殆。

五名女傷者其中四人是同學及朋友關係，包括范潔玲（十六歲）、方嘉欣（十八歲）、邱毅騫（十八歲）和戴芷茵（十八歲）。范現時下半身沒有知覺，左腳骨折要打石膏治療，而最嚴重是她的盆骨碎裂，需要裝上支架；方女則大腿內側被割傷，須縫上二十多針，另左邊身體遍體鱗傷，亦是盆骨碎裂，兩人均情況危殆。另外邱和戴二女則分別情況嚴重及穩定。而姓許的十七歲女途人，敷藥後經已出院。

單手持軚與女友糾纏
事發在昨日凌晨一時四十分，二十二歲姓陳肇事司機駕駛客貨車，沿深水埗青山道第二線向旺角方向行駛，當時其二十歲姓羅的女友坐在司機側，另外一男一女友人抱着一名嬰兒則坐在後座。據說，事發前陳一邊駕車一邊與女友發生口角，當客貨車駛至近青山道五十八號嘉頓麵包有限公司時，司機的女友突然情緒激動，在汽車開行途中強行要打開車門嚷着下車，司機見狀大驚，乃右手握軚盤，左手則與女友角力要將車門關上，兩人糾纏間，客貨車隨即失去控制向左直鏟上行人路上。
當時，在「嘉頓」門外剛有一男一女經過，另有四名少女坐在閘門前的兩級梯階上，失控的客貨車首先撞及行經的女途人，幸她僅受輕傷；客貨車隨後繼續直衝向四名少女，四人坐在梯級上無法走避，只能哇哇大叫及下意識的抬起雙腳，結果四人均被撞到，受傷倒在地上。
肇事司機在意外後下車查看，據一名傷者家人事後引述傷者表示，司機惡言指摘受傷少女沒有閃避；據說當時有人出言反駁，懷疑因此惹怒對方。

「係咪想我再撞多鑊」
據途經現場的姓梁目擊者稱，見到該司機衝向四名受傷流血的少女，向她們拳腳交加，有少女被打致雙手掩面呼救，前後歷時達一分鐘；其間該司機更怒斥：「頭先嗰句話邊個講嘅，你哋係咪想我再撞多鑊！」
當地盤工人的梁先生表示，當時有大批途人圍觀，見狀紛紛喝令司機停手，並有人致電報警。警方到場了解情況後，以肇事司機涉嫌傷人將他拘捕帶署，而幾名傷者則被送院急救。傷人的司機事後准以五百元保釋候查。目擊者梁先生形容該名司機「簡直係謀殺」，他事後更對記者說：「只係五百蚊保釋，有冇搞錯！」對於世間上竟然有這種惡人，他表示感到十分「心噏」，並謂當時已向在場警員講述經過並留下資料，如有需要他願意出庭作證。

靚仔，你個波踢到我喎

黑警既朋友？

2003~02~17

2003
借個位 會員標籤功能

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回
樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

樓主五毛黎
推舊post 勿回

借個位 會員標籤功能